而家仲有冇打交既中學

之前聽過靚次伯 鳴遠 高雷係打交中學
高雷最出名 仲有匯知
打贏一定去差管或比老師罰

而家冇啦

叫口號仲嚴重過打架

未叫已經幾個訓導禁低左啦

打架咁少事

隨時你係藍屍 呀sir都聽你指揮

高雷左右兩面醫院and狗屋最撚方便
打贏入狗屋
打輸入醫院

點會無
邱子文 ?

潮州武館

仲興落手落腳打交？
我地90s去到依家嗰代，
冇端端，用個口單單打打就聽得多！
聽過好多用把口去煽動人杯葛／欺凌。

學校唔多理架，話兩句就算。
投訴？分分鐘話你得罪人在先添。（明明你冇）

丁丙星紀念中學而家仲有冇人識

當 桂華山流ga

邱子文唔係變咗IVE YC咩

我鈴蘭畢業

打交就咪講啦
斬人我都見過

潮州武館收左皮未?

蔡章閣

蔡章閣出哂名打架中學同埋係武館

浸中

18區武館名單

新界區:

1. 大埔區

當年佛教三寶合為一家獨大,慈航慧遠,大埔稱霸

2. 元朗區

一向以陳震夏稱霸,但近年有異軍突起,如茂峰法師,馬振玉出面有個足球場黎操,郭一葦,元朗天主教,伯特利亦引入南亞人士幫拖,所以元朗而家都幾向左走向右走好秋D友.

3. 北區

北區最強一係定係新界喇沙, 唔向左走向右走知就睇報紙.入面金錢村成班圍威喂打向左走向右走到你冇得嗌救命。另外陳震夏不能睇少,排第2, 至於基新,粉嶺官立,上水官立吸毒多,打架廢, 至於鳳溪轉左型,唔再打架,升左BAND 2, 保良局馬錦明就興打野戰.唔打架.

4. 西貢區

西貢區係新市鎮多，冇南亞幫，冇新移民幫, 比較純,以天主教鳴遠獨大.

5. 屯門區

近年馬登引入大批南亞幫.係屯明稱霸,力壓釋慧文,李琳明,譚李麗芬. 蔡章閣見到馬登咁成功,近年都不斷引入南亞幫,希望力保屯門第2

6. 沙田區

就亂咯..董之英人強馬壯個個腳力足, 台山商會,曾壁山亦係武鬥勝地. 明愛馬鞍山長期困獸鬥,但兵力不足..另外樂道,朱敬文,邱金元不能睇少. 潮州公會馬松深準備殺校收得皮

7. 荃灣

荃灣紡織會,呂明才,李炳,姚連生稱荃灣四惡霸, 警方試過派 X 底 入呂明才, 結果條友俾人追向左走向右走住成條象山村咁斬.. (上斜,跑向左走向右走死人..)

8. 葵青：

陳南昌,伍少梅,棉紡會,明愛聖若西, 惡向左走向右走曬。但李惠利,鐘榮光(D人惡向左走向右走到要搵鐵欄維向左走向右走住) 獅子會,燕京,葉紀念,循道,西離天主教, 圓玄都年年有CASE. 講打仔18區葵青最人強馬莊.

九龍區：

9. 九龍城

聖匠中學一間獨大

10. 官塘區

高雷近年並非獨大，地利亞不斷引入南亞人, 朱石麟亦開始要老師做沙包俾老師練功,望提昇實力 , 迦南開始有進步, 普照,利瑪竇,瑪利諾開始力弱

11. 油尖旺

成班MK仔,搵食多,打架較少, 當然港九潮洲公會,諸聖較強, 當年港九潮州公會生物科主任楊SIR仲兼任打手訓練, 另外新民三育近年並都不斷加強培訓

12. 深水步：

南華，廠商會惡向左走向右走曬, 自己GOOGLE 下NEWS 就知. 年年出事。中聖,惠僑,地利亞都唔弱。呢輪英華妹黎左深山步讀書,呢區多左雞同爭女事件,成日打架.

13. 黃大仙

就傑咯： 扶輪，龍翔官立，王仲銘，卜維西, 余近卿都係強人.近年王仲銘同餘近卿都推行老師擔當沙包訓練.

港島：

14. 中西區

港島以馬夫同雞居多,少打架,但打親聖士提反堂必勝.

15. 東區：

東區完全係伊斯蘭教玩向左走向右走曬。脫維善同馬登兩間獨大。 脫維善個所特登設計極大，整幾廿條水喉，方面混戰及清洗戰場 (大家去呢間學校的話一定要參觀廁所, 專FOR混戰)；馬登就係山頭, 洪校長最鐘意培訓打仔

16. 南區：

航海就稱霸嫁啦. 另外工業學校排第2. 余振強第3, 慧妍雅集兵力不足, 胡振中亦開始缺力.

17. 離島：

長洲官立，一層樓，一個差人一隻狗，老師有咩事禁制就有警察黎。慧因法師,佛可亦犀利,

18. 灣仔：

孔聖堂最惡,校長副校日日唔敢見學生驚俾人打, 玫瑰崗第2,黃鳳翎第3,何東,真光多雞,鄧西波有學生專HiMISS

有zoom打交

00後

Ching幾多年前

呢個留言真係好撚中
據我所知荃灣、觀塘、黃大仙、油尖旺係準既
究竟點樣先可以收集哂全港武館中學既資料